有無巴絲5月6-10會係大阪

有無巴絲5月6-10會係大阪
買左機票打算自己去
應該會去京都神戶大阪
岩時間既話夾埋一齊去

5/2-9 陪FD ,你去邊玩?

8-14 諗住再去姖路，過埋岡山

未plan去邊呀
你會去邊到?

岡山我都未去過喎
你會邊日去